點先組織到消防罷工？

〈緊急〉當日救周同學個兩名消防員面臨紀律處分！

how